[唔清楚就問]到底壞火牛定死老母板？

今朝我搬部機擺去第二個位 ，之後插過啲線就開唔返。

底板 asrock b85mpro4
火牛 antec neoceoii450

症狀
火牛風扇唔轉 底板燈唔著

試左幾個方法 睇吓邊到壞
1. 換左火牛條線 都係唔著
2.換拖板 都係唔著
3.螺絲批開機 都係唔著
4.short火牛24pin綠線同黑線 著左火牛風扇會轉
5.換牛試 聽日先借到火牛試

請問係唔係底板出事多？

搬部機點解要插過d 線

唔係入面個啲
我指 usb呀 3.5mk DP個啲

cpu 風扇著唔著

唔著

會唔會係個位冇電到/你未開制？

火牛個制都未開

有電到 有開制 拖板有著燈
因為我short火牛24pin綠線同黑線 隻牛個風扇會著 經火牛4pin既風扇都會著

開左喇

搬返舊果位試試.末拜四角

我覺得似死火牛多
1. 火牛風扇唔著已經算係火牛無電去到把風扇嘅證據
2. 冇證據顯示底板死，你有冇聞到燶味／底板爆cap？

冇聞到 唔見有爆

自己睇下隻牛咁樣風扇會唔會轉

會轉

將部機入邊d線都炆一炆再插試下 會唔會搬個時撞鬆左d線唔知

插過喇 都唔得

似乎係火牛有問題，只要熄左火牛後面粒制 ，隔一陣再開返粒制，再開部機就會著唔到。
要short火牛24pin，然後插返去底板到先開到機

我隻antec hcg 620w都係 由客廳搬入房就開唔返 最後拎去九龍灣到換